點解冇咩人跳過地產經紀買賣？

其實你上去睇一次樓已經知地址
搵個fd上去睇簽睇樓紙

自己再私下搵個業主

自己做買賣係咪真係好麻煩？

小心被人告

乜犯法既咩?

地產經紀自己買咪跳過左

可以